做得男人有苦自己知

男人的愛是最永恆的，可以付出一切，有人說我們花心，那時我們沒有真正的愛，當男人愛上一個人的時候是痛苦的，因為我們太敏感。假如男人愛上了一個不該愛的人，也許這就是GAY。

唔準咩

屌 我係絲都覺得準

出番去啦無可能架